# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### instalacion

- Instalar versiones segun el archivo requeriments
- Instalar venv "py -3 -m venv venv"
- Activar venv "venv/Scripts/activate"
- Inatalar flask "pip install Flask"
- Instalar o crear de la base de datos "pruebaPokemons.sqlite3" SQLite 
- Crear tabla pokemons
- Usar endpoint "/pokemon" por metodo POST para importar datos a la tabla 
- Usar endpoint "/pokemon" por metodo GET para obteer todos los pokemons
- Usar endpoint "/pokemonFilter" para filtrar por pokemons por cualquier columna (incompleto )